back 4 blood 感覺唔錯

不過d 血膠左d, 可否唔要血

幾時出

6月幾

l4d2 班底整果隻？

終於有得aim

yes

唔用得l4d3係因為版權問題？

zombie驚
梗係要見血啦

唔知有無對戰玩

388
仲以為係2百蚊內既game

唔要血咪仲膠
打緊barbie咁

應該係講佢d血整得好膠
可否整好d

好似係
雖然valve cant count three

正

好唔掂喎, 連之前隻山寨game WWZ 都做得好過佢.

1. 三層樓高既boss 喪屍, 有血條, 冇BGM, 畫面唔識震, 完全冇緊張感.
2. 屍仔冇特色, 全部清一色光頭, 對眼識發光.
3. 成個地圖黑蚊蚊乜柒都睇唔到, 就算係夜晚既場景, 你起碼比支電筒我丫?

無聽過隻game